想買1070TI, 係咪可以等下先

張660TI死死地, 呢半個月係咁打FALLOUT 4,
打打下D畫面有少少異色雪花加HANG機
但依家要留定錢供樓, 冇錢再買最新既系列, 反正PC都少打機
唔知1070TI短期內會唔會再降價? (如出左2070, 2070TI)

降價 ? 諗下好啦
岩就買啦

買二手

Amazon啲價好浮動 目前見過最低USD$429

咁又未去到要買2手既...

2千有交易
用一手個價買到1080悿

2手你又唔知有冇暗病,
唔鍾意用人地用過既野.

2手1070ti 2千5 左右有交易添, 不過我個人都唔鍾意用2手野,所以我都明

睇完2070 個定價, 1070 同1070ti 減價真係唔多駛諗, 其實啱用咪買唔駛諗太多

就出2070 忍下手啦